
                      Creo que le han dado demasiada importancia con la cantidad de anuncios y trailers que te bombardean tanto por la tele como por internet. Al verla se te hace corta, es decir, te quedas con las ganas de saber más y conocer más sobre los personajes. Encuentro que el protagonismo es obvio, la protagonista la última como siempre...
        
            